[數學IQ題] 韓瑪利=Mary Hon 艾瑪利=？ 求秒

一陣開估

Iwobi is God